岩岩北角有防暴警講福建話

痴撚線 柒完未